返工俾人大粒串9 到飛起

做份跟本面面都唔討好的中間人的工
呢邊happy就另一邊嬲
跟住就得罪左個好串的大粒（其他dept)
平時都冇咩接觸
一有就串到我飛起
我嬲到面都紅埋， 已經記係心目中
其實如果要報仇， 係報到
但報完可能佢仲憎9我， 對我冇咩利
有冇d咩高明d手法， 可以做9佢， 但又係符合辦公室政治

女人流幾滴馬尿就可以唔使俾人鬧

渣ga

樓主係咪西面八婆先 ?

要西可以好西
但個大粒係咩都會串係一餐果d
果果都知佢份人好撚記仇
避得就避果種

人地大粒過你咁多, 你玩唔起, 忍下喇~

嘩屌.jpg

算啦 唔好搞咁多野。除非你好有手段啦

做乜鳩 自貼？

唔小心貼左係snapchat cap人張相出來
sor

咁樓豬好難怪人 你的樣子如何